如果比Travis Scoot 入股或代言海洋公園

Astroworld 外國勢力
海洋公園一定發過豬頭

Ps佢要錢有錢 要人氣有人氣 Kylie Jenner係佢個Ex

I'm not like Kylie Jenner, everything I got is real now

Well actually she is not every fake, except her baby and money